天水圍 tg 放題中

天盛食到正一正

Cls喺咁係度放

天北（天晴例外）好似未食過？

我架巴士去緊聚星

係天耀商場食緊野 頂唔順走左

通常都係入去天秀拉人

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

頭先班狗比我地落足面 抖完又返出黎覆卓

手足唔好中伏 勿做灰姑娘